分手有咩所謂

無所謂
邊有所謂
關係本來脆弱
頂咩
好撚痛
好撚傷
頂
飲撚到仆街
頂咩
喊撚到仆街
哈佢就訓撚咗
叻呀叻呀

撐住⼁乛⼀乛⼁⼀⼁乛
時間可以沖淡一切 或者轉移視線去另一個人或事度會好啲

冇話有所謂

佢唔會care你飲成點
即使睇到都覺得唔關自己事